[誤中1001] NBA賽季討論區 (18)

誤中1001

bogut

Dirk準備30000分慶祝留名區

二姑仲多分過咖喱

勇D人無咩力
球球都前框

McCaw

基石mvp確定

現眼報啦賤種

勁咗好多

覺得佢有信心左

其實騎士可唔可以waive完再簽人？
橫掂無限金錢

iggy救全家

Ai
有-6運

今場佢carry

好過d垃圾

係呀 係我呀 又冇手感

頹咗排
終於上返力

其實呢排熱水咩事？
之前連勝左勁多場

今場我覺得有幾球應該吹得
打曬手咁

磨合完成掛

今場有番啲嫁啦

BOGUT 係咪9成打唔到PO架喇其實骨折得

幾時到po上陣deadline

算啦 慣左冇

應該全季報銷

兄弟波

真係現眼報

Waive 撚左佢啦

傷左廢左當你契弟

上年佢骨折 我皇奪冠
今年佢骨折即係 我皇又贏

bogut退休算啦

基石

死多咀狗，無啦啦自J兄弟籃球

兄弟波無理由waive bogut喎🤔

明星賽之後手感有好過咩

綠屎

only that recording breaking game

TP

得返2分
火箭

火箭入多4球3分破紀錄啦

頂撚住呀刺

唔想兄弟掛心隊波，所以waive左佢

要由法國輪椅變番法國私家車

垃圾刺

sorry睇錯左，自膠

柒箭倒水

刺主場個肥佬

harden to真係..

對馬刺to就一定會俾馬刺教訓
對強隊唔to得

佢知唔知有close up

冇 仲諗住過左all star會再好d 明明all star前手感返番d黎

而家呢

唔係倒水咁簡單
係tp上身

法國跑車

tony parker ties the game!!!!

反超

加番個turbo咁囉

法國turbo私家車

輪椅

跑車

火箭呢一次to左幾多?

基石d TOs
Kawaii 攻又比人double team 守又要守harden

一命救全家
球王2.0曉分波patch

波波:佢收高人工

Pau好廢

屌你垃圾刺頂住

好老喇,原諒下

上籃又唔入，兩球wide open又唔入

點解對位harden都唔自己上

以前就敢
而家36啦

人地屎忽實淨過我

禿頭

Tp:幫你幫到盡啦 之後嘅野你搞掂佢
Kawhi:哦⋯⋯

球證吹得咁慢

On9咁都吹

屌你.體毛FOUL?

咁都吹

痴撚線 投訴下就有罰

支雞有冇慢D

家嫂發福 個肚腩

Foul你老味咩

屌你老味戇鳩鳩

仲有面投訴果下好笑

一人一野 但3分對2分

佢2分好似係LOU WILL成個撞埋去,吹foul好正常唧

咪臭係

起碼重叫有得打
係唔知kawhi tp撐到幾耐

擺明係lou will foul

Kawaii 單手揸住個波好撚型棍

我揸足球就得

Tmac

學埋mj單手ball fake嘅咁就好

毛巾

家嫂

垃圾家嫂連炒5球

easy layup都炒

finger roll都炒

好撚廢

我都入啦

Gasoft

Gasoft想點

d kiss cam成日都影d肥西

番去俾pop屌啦你

美國係多肥西冇計

屌你1ON1都唔撚上

LA打返拓荒者一半水準得唔得

定還是想俾kawhi用籃網吊？
你自己揀

輪流draw foul

點玩法

以前湖人球王點對你架

可愛救全家

球對傳快攻簡直係教材
唔需要花巧/入樽

今場真心難救呀

兩個底食哂屎

勁好j

我今日好波呀

Tony Snell 21分

可愛 啪啪啪
跑車 啪啪啪

今日柏加咁撚勁

基石VS可愛

因為佢唔生性kawhi一個救唔哂呀

可愛開始球王上身

法國輪椅

舉曬手要波

三夾以內皆是空檔

Kawhi:你班冇打卡番工嘅仆街 我打哂

垃圾刺頂撚住

可愛mvp la

屌 pelican對jazz係咪本年度最差賽事

冇睇 咩事？

熊個場好死魚

可愛

點解今年咁廢

悶+廢

想佢拎mvp

因為冇左td佢要頂c

鐵人可愛

Kawhi:完未呀 好攰呀

可愛:攻又係我 守又係我

手大真係好

今場幾好睇

幫我執屎

唔該哂

可愛真係好屈

呢句真

BTW好撚緊張

可愛無雙

Playoff打7場咁嘅強度都唔知點死

唔該Too

又多air 又多走步
又傳失球 球又射唔入
仲要罰球都唔係好射得入

波波：自私

Kawhi:食屎啦 呢排場場都要我執

Kawhi隻手啜實個波走籃好型

波波：你收高人工

練習Clutch time 同幫Kawhi 拎MVP啫

LMA

頂唔住了

用我既經驗幫KAWHI成為下一個kobe

俾可愛單打算啦

比人double team

想點LA

唔係可愛起手就唔入

有無人覺得David lee個頭好似好細，同個身比例唔係好啱

kawhi

痴撚左線?

leonard

Three > Block

痴撚線 真mvp

可愛痴撚左線呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Harden炒FT

真係好撚癲,攻又係守又係

kawhi咪撚痴線啦

封板

MVP

佢仲係目無表情

垃圾刺上力

3分之後拍板block柒harden

mvp mvp mvp

屌死mvp登登

Mvp mvp mvp

係OFFICE嗌左出來屌

Kawhi:屌你老母 俾埋個籃板我啦 LA

入完3分再block Harden

今日可愛數據真係無得輸

me倒水叫kawhi 執屎育成accomplished

屌 睇到叫撚左出黎 kawhiiiiiiiiii

好鬼型 痴線

癡撚線
一攻一守

射入左之後，好似有啲想笑

攻守一體

KL:要休息,不了

今年想睇可愛屌打我蝗

真係嗌撚左出黎
屌你老味 let's chant MVP for kawhi

係可愛同輪椅上力
其他人仲食緊屎

都叫做有握拳慶祝，算係俾多左

真mvp降臨

foul唔到 笑撚左

柒箭

柒箭班友戇鳩架, 諗住唔foul搏偷波

最尾on9到喊

Pop:走啦走啦

Yes

屌嬲

對面馬刺黎呀
咁易偷呀

唔吹pb foul左

foul 唔到
撚狗咁撚

太慢

d' antoni 好嬲

捉依因笑撚死

Spurs:成班拿拿聲入更衣室 贏撚左 球證同火箭嘈乜7都唔關我事

但真係好好睇

嬲乜

即係走曬

KL

pop: 可愛依排太勁，下場休息降降火先

應該嬲無吹foul

今季常規其中一場最精彩

捉返佢地出來啦😾

嬲班友唔foul

西岸波好似特別好睇

唔吹犯規

有無人有玩2k17既my career
玩到第二季就唔識換我落場休息搞到成日唔夠氣
可以點搞

好撚好笑真係

想foul LMA 冇吹
唔係foul唔到 係foul可愛冇用

有無睇騎VS巫?

淨係睇刺?

下下都靠可愛追分

第一下kawaii接波nene都可以foul啦
定係覺得佢ft準唔foul佢

東岸就算9數啦真係

柒箭做乜9, 搏人地8秒過唔到半場？

其中一場姐 起乜野鋼

寧願foul搏唔入都唔好咁on9

我反而諗kawaii做咩咁快拍波

其實點解東西兩邊爭咁遠

走啦 重企係到俾你foul咩

你專登係咁犯規，就會換你條on9仔落去

可愛ft準 foul完入矖都冇用

1. 自己call暫停回氣
2. foul trouble
3. 少d用R2

屌用錯

唔覺差好遠 湧今日先差啲豬

少左個先差d輸咋

睇返replay, 原來nene兩次係kawaii前面都無foul佢

仲要back to back作客

BLOCK果下真係型到仆街

本身因為冇Timeout 就想半場壓迫，點知Kawhi 一嘢扔咗去前場

保住三弟算
唔得唔服可愛
攻守都有你玩曬啦

Kawhi:pop對帝王我想入紙申請輪休

東岸打成點都係FOJ朋友隊入final架啦

呢句真
睇it入到playoff都只會係第2個rose咁

有陣時已經特登去犯規 犯到第三節頭5犯但都唔換我落場

可愛果下隔臭 真係含金量高
差啲係公司嗌左出黎

坐後備需要時出嚟救世

其實好少會唔夠氣
一係你low post係咁撞入去
一係你鳩插花/鳩跑

Pop: 加左你人工 就要日日打卡 同埋無你呢到唔撚掂

Kawhi今晚個下釘板癡撚線

Leonard 39分6籃板5助攻1偷波2封波

好想睇Kawhi對住吾皇

進化版kawhi對我皇

熱水fans瘋狂抽騎士水
冇James Johnson 同 Tyler Johnson 贏你

騎士無左波格呀

呢個match up好正, 希望季後賽碰頭

球三分同扑真係係lecture hall 同frd 嗌左出黎

依加唔抽 唔通留返拜山先抽

爛網 贏波

嬴波就兄弟輸波就契弟

又話無左我皇先輸熱火
有都輸

咁又唔好咁講, 勇士都係見KD傷即刻WAIVE左CALDERON簽BARNES

牙滿撐宇宙勇

狼做咩咁耐都未開波

3分 》扑》板

如果騎士Waive左BOGUT咁佢仲可唔可以騎士度醫腳定要自己出去搵人醫

侍仔

輸隊友牙 bogut傷左牙

用kd同bogut比

睇番replay入完個3分manu想喊咁滯

bogut咁搞真係好撚好笑

念舊輸兩場比你地追活塞同公牛呀

兄弟籃球

波克個撚樣牙斬斬兄妹籃球

Postpone

可能無間道黎呢

球場地板出水

我一分鐘掃左九分

終於有同道者 睇成版 好多刺撚

可惜kawhi今日同你一齊打

咁可愛係好震撼呀麻

木狼個場成日都出問題既

今年支持可愛打7我蝗

Bogut:I'm alright
我皇:seriously?

有我ID落場實睇

lin頭

諗下搵邊個做兄弟先

大飛果場又悶又on9

睇replay 都覺得好震撼

留名

今日好多人睇 新po都咁快就三百幾

大衞李 打左手都唔吹

佢真係痴左線

勇刺騎都收皮就世界和平

連續四場都係佢carry

仲唔係波叔世界

講起閪波諗起早兩年playoff 西波巫vs西波龍

嗰個series剩係live咗第一場，嘩屌你老味閪到
完全唔覺係playoff level

有pp絕殺仲唔夠

Close Game final Min 一係st + 得分 一係得分+ block

當年仲係呢張meme

勇刺箭...波叔嬴到邊隊

有冇人發現網贏既場數同勇輸既場數係同步架 勇只要輸一場網就會贏返一場

刺贏過

鬥閪tie game pp咪有得絕殺
btw pp堅真泉

全員健康應該有價講

熱火雙殺猗

NYK無肥仔贏咗波代表咩

jc

有冇馬刺賽後訪問睇

Jc癲鳩左

咁你可以放心
樹大一定招風
我相信到時一定又會走班HATER出黎
同埋話班因為可愛而鐘意刺既係忽然球迷

pp打鷹先絕殺姐
一次絕
一次：series !之後比鷹王絕殺番（3比1變2比2 真係輸series既關鍵）
一次絕殺追平但過左時 輸到3比2

原來係鷹先絕殺 都唔太記得
淨係記得3日內 3個絕殺
好似係pp rose LBJ
NBA官網張相係好鬼型

“The block is what makes him special. Obviously the three, you know Harden ma
kes threes, Kawhi makes threes, this guy makes threes, that guy makes threes,
Steph makes threes, everybody does that. But I don’t know who goes to the oth
er end and does what he does. Not that many people on a consistent basis, an e
ntire game, game after game. Kawhi wanted it badly, and he went and took it.”
- Coach Pop

燒鵝又輸 睇黎季後賽都係凍過水

76新簽個C今打得唔錯

cousin果然係 毒瘤，同Rudy gay 一樣

rudy gay31歲先打得7場po仲要主場full team輸搶7

但pp3次入到籃得1次做到絕殺

cousin 今年都27

西波對決好似係game7 block左lowry?

仲話黑八勇士

下季實有啦
打咁多季kings 點會有po

係，BTW 兩季都ko 西波龍

睇個勢應該金塊入到po

絕殺超咗時嗰場唔係直接出局咩，記憶開始有啲亂

g7 block lowry係14 1st round
我以為上面講緊15 first round

代表魔術真廢

最近後場人手十分不足的Pelicans，又開始進行後衛補強了，而這次他們找上的球員小有來頭，是曾在大學時於訓練營中暴扣LeBron James，事後影片遭到沒收的Jordan Crawford。

以前成日覺得Jamal Crawford 同Jordan Crawford 有親

兩個都係擦分高手

排schedule果個有問題。
尋日玩完Disney on ice溶唔切冰就直接係冰上面舖籃球場。
實出事。

你睇，貪心啦，你五號排少場evening show咪夠時間溶冰再set up。

唔記得啦
最尾個場好似唔係close game?

食左藥

on9

最尾嗰場先係PP overtime buzzer beater

痴線 係真唔係啊 時間咁準 爆左一輪就比人隨機抽樣

想做kawhi

見你咁勁，檢下你先

上個post仲好多人話harden拎MVP
今日head to head隻秋 kawhi就一野打沉箭

冇人提豪仔
橙

條友仔pop應該落左order要反cap湧
近6場爆到盡

因為季後賽條線易好多

pop絕對會搶西岸第一
好似係上年季尾bogut傷出 馬刺即刻落全陣追第一 結果比林書豪係黃蜂收左皮
今季拎到西岸第一 就拎曬playoff所有主場之利
鬥帳面實唔夠勇騎黎 連主場都無真係唔洗打都得

Ben Simmons是否出任76人控衛位置，將左右球隊今夏的選秀決定

今天，鷹隊官方宣佈簽下控衛Jose Calderon，預計他將會成為Dennis Schroder的有力替補，因為35歲的他曾效力多支球隊，並曾參加18場季後賽，故對於鷹隊來說是不可多得的後備控衛。

係 打金塊 阿拓同小牛點都好打過okc同熊仔掛
不過勇士落第二打熊仔既話 會唔會比人爆底

今季真係太多變數

想睇雙塔撚爆勇士個底夢碎

Kd好得番哂就唔會
但過到okc先啦
如果kd出唔到okc都唔知過唔過到

Hi

Andrew Bogut預計將被騎士裁掉，「藝術家」Larry Sanders成熱門替補人選

兄弟變契弟

無左evans差好遠

表弟在陣係咪淨係贏咗湖人一場

係

上年大熱既今年全部大換血 騎士到依家個starter陣都無咩點磨過 勇士kd傷出 番黎趕唔趕得切回100%狀態都未知 刺kawhi算係第一年真係帶隊 roster都換成半
不過最驚喜真係箭 但係箭打到playoff仲可唔可能打到咁快節奏真係成疑 以往既太陽有眼你睇

炒撚左個教練佢啦 屌你名大於實 一黎拎ad當currt真係膠都費事比

哇屌 會唔會太快 成件事戇尻到震

波格d傷病史

一字眉幫表弟做pick

認真 退休罷啦

我又覺得依家同當年太陽唔同處境
當年playoff 同season 防守真係差好撚柒鳩完
依家playoff 都唔playoff 啦

兄弟籃球

現眼報啦多咀狗

屌佢 淨係兩個高低位搭都打撚死人啦

雙塔再搭堆射手夠做

得新季年係打足咁多場

糧已出理撚得你

又唔好咁講，受傷冇人想
利伸好討厭bogut同唔想佢黎

而家公海係反猗定反湧
巧耐矛上了

我係覺得迪安東尼既戰術核心都係打快 你見harden好多play都係打對方未落位 如果去到playoff對住識控節奏既球隊 應該無打得咁隨心所欲 照依家咁睇 箭好大機會第一輪打熊之後打jazz m.conely同g.hill

雙塔但幾場籃板都少過對手

Jazz實贏艇咩

why not both

我係覺得jazz贏面大d 加埋波叔d playoff史

我皇依家run緊2套陣容

Jazz無playoff經驗喎

入唔到西決姐 第一輪都過到既

波叔會戰勝歸來

乜春 45 對 18 點都唔關火箭事

agger
holiday打返76人水平己經夠做
hold到波 打下pick and roll
同埋依對雙塔運動能力超強 冇必要下下拖慢打陣地 可以push下打快少少

okc 箭唔驚 鬥打快攻 守死wb harden就得 有Ai kt switch完仲有green係到
熊仔 刺反而先驚 好識點控制節奏 有內線又有playmaker

仲要佢兩個面框都勁

當最好嘅三分射手係其中一塔
最準嘅中距係另一塔
你要雙塔點搶板

等下季點補強啦

波格

其實個個都吹捧騎士簽到Deron Williams同Andrew Bogut好成功
但其實2個都已經係年紀大既老將
Deron Williams其實都唔太掂 Andrew Bogut係小牛因傷直情無乜點出過場
但係就一大堆人話佢地「當年」好神乜乜物物
又話Deron Williams當年同CP3爭乜爭物
當年神還當年神 而家咪又係廢 都唔知有乜咁成功
唯一可以自high就係Deron Williams係打後備 希望打後備淨係傳下波唔洗做主攻輕鬆d等佢可以pick up到

利伸：騎迷 但唔知呢2條老野有咩好吹捧 其實一直覺得騎士後備唔錯 但硬係打唔起 要有james係場先打得起

巴打點睇另一個D.Will?

係
1打9變2打8
holiday正常個日咪3打7

係 比以前雙塔打法多樣化好多

啲隊友真係世界級

Dwill係就係廢左
但今年仲係12-7有貨賣
仲岩晒我皇要playmaker既心水添喎

Derrick Williams其實唔錯
之前係紐約人同熱火打後備幫唔少
以後備黎講進攻有一定水準
之前d人話佢廢係因為高不成低不就
夾係小前同大前之間 2頭唔到岸個位尷尬
但對於打小球黎講 佢既機動性其實唔錯
加上搭埋james james又係可以完勝大小前鋒2個位
所以呢方面唔成問題
防守唔太清楚 但聽講唔係咁穩

agger 吾皇最仆街係講到出口要playmaker 咁ki 其他後備pg點諗 係咪比個leader話廢
補強係正常 但係冇必要唱通街講哂比media知 又唔係未柒過

要講大聲d比銀仔知隊波唔夠料攞冠軍要銀仔幫田

受傷無人想
所以唔應該踢走人地

做第一人都要係咁叫話補強

諗起塞簽芬尼，大小奧

要生涯後期最champ多幾次

的確james話想要騎士真係無得唔簽
純粹想講下其實Deron Williams實力同影響力都大不如前 做正選就肯定唔夠 勝唔勝任到後備都勉勉強強應該ok
純粹唔明d人點解吹捧到簽左佢騎士即刻變冠軍

champ夠7次

仙道杉係咁話簽完dw bogut我皇今年贏硬

Bogut抵撚死

串鳩勇士 當年係勇士又係勁多小動作

我皇想要超越MJ

兄弟籃球傷左就waive

bogut如果健康的確係做到野
但係佢都只係做苦工工作
點會即刻由咸魚變飽魚 實力升價十倍
Dw更加唔洗講

你走啦!唔要你痴冠!

Champ到都無用
唔夠上場數攞ring

話說bogut傷之後 騎想簽Larry Sanders?
呢條友打後備苦力又係唔錯
同TT實力差唔多
但係TT個價 真係諗起都想話騎士on9

利伸：騎迷 雖然上面留言多數都係鬧騎

Irving做得分手姐

為左champ要補強正常 但係處理方便可唔可以好d 同media講會大家檢討下 用多d後備pg+培養ki組織咁 暗啞底先push老細
顧下人地面子

認真問，要幾多上場數嫁？

球隊第2球星比人話冇組織力 lead唔起second unit 點都唔開心

唔駛呀
孫悅打左幾多場?
總之po個時仲係球隊15人名單就係officially冠軍一員

但舊年av男都有資格拎介係純粹班主點頭？

因為佢最後轉隊
同埋最後佢好似無要到隻ring

Seth Curry於明星賽後表現神勇，有網民直言他的數據已經稱得上全明星數據。

我們不妨看看他的成績：
場均得分：23.3
場均命中三分：3.3
場均籃板：3.2
場均助攻：3.0
場均搶斷：1.5
命中率；57.7%
三分命中率：52.6%
罰球命中率：100%

曇花一現 講完

Lin都linsanity 啦 之後都係浮下沉下

有無刺撚留意到呢兩年屎綠變左好多 又帶波又傳波 又剷底分波

Lin做替補其實不錯 可惜佢不甘於打後備 最多只可以係廢隊打正選

快艇好似好耐無贏過波
戰績都好似跌到得返5成幾
年年都係大熱但年年都係最快收皮

yes 半日冇贏過了

lin同seth做個role player/第6人 合格有餘 唔算浮下浮下

終於見到街場嘅名句
咁勁嘅 捉你去驗尿呀啦

好似湖比疪拿咁姐
unofficially

但老本行就回哂塘

可能keep到呢
睇落去先知

我要佢啲三分好過
佢三分準嘅
Kawhi就唔使打得咁辛苦
有場好彩有家嫂 李大衛
今場好彩有tp
唔係打撚死佢

咪就係三分wideopen都係咁炒

早2季已經做緊 0 d球員

由13年finals game5開始

個年開始 射哂佢一世嘅quota

4場射哂
最後3場佢射正常d已經贏左

saric繼續咁打拎硬roy
近10場18.1分9.1板4.3助攻

3分好廢
練準d就好

今場David lee +20
其他人全部-

睇錯
但佢在陣真係贏番

你隊波仲耐

邊有得咁比
linsanity搞到左邊膝頭重創喎

Yes 一日半了

curry 2兄弟all star後係咪靈魂置換左?

睇卡通片睇上腦

皇：bogut會係球隊的另一個playmaker

吾皇出多左份糧比你仲想點

晚晚攪大嫂射三分大針

但3分冇晒咁濟

無計架喎
當年射到曉飛 唔練其他招
守死外線就收皮
呢幾年都練佢防守 同埋等佢空左既三分準

其實雙塔好難用
首先一定要有個外線準，識做策應，
然後另一個就要希生， 打內線，做pick
拎返當年上將黎講 佢讓左自己好多拿手
同熟悉既位置比鄧肯
而家睇就睇 表弟佢識唔識打內線，pick，
一字眉玩外線，牛角位，兩個都做策應。
外線有一個三分射手就好
兩個內係底線既話 實吸引到三-四個球員夾擊

點解好多人睇好呢對雙塔
就係佢地完全做到你所講嘅嘢
而且唔存在犧牲問題
因為佢地真係全能咁濟
問題唔係吸唔到 double team
而係 double team 後外圍走位明顯未熟
好多時表弟俾人挾時佢都要花好多時間搵人
Holiday 定位上亦有啲進退失據

佢地亦好少打 high low
唔知係未挾熟定教練意思

因為唔使double嘛
你啲隊友廢嘅

冇事就兄弟 有事就契弟

睇下條外線先啦，除咗Holiday(正常版本)之外，無邊個真係得

所以13 finals game5開會咪炒哂
見佢咁勁就守死佢

但而家d wide-open three 真係

應該好似上季咁
po翻生

1415係最撚廢，乜柒都唔入
上季好返少少咁多
今年睇得少，但季初有一段都還好，而家似乎又柒返

無啦啦諗起 有冇人知big baby近況如何

之前magic打正選之後唔知去咗邊

之後去左潛艇 但而家潛左
Btw google 第一張圖

內線其實已經算夾到 輪流做下把位又得 係差外線同pg
holiday有返76人水準就好
同埋evens buddy走都好大影響

其實holiday係76人都唔算勁
個時東岸都幾渣下佢先有all star打

唔知dirk今日過唔過到30000分呢

差12分

好期待

最後10分

9

7

係咁俾波佢

佢自己係度偷笑好撚得意

唔知係咪Harris助攻比佢

Oladpio出返

29994

5分鐘14分

6

出場休息陣

21分鐘60分

係咁供比佢

供到佢自己都鳩笑

Trade後第一場full team

Harris同Dirk同場

4分

點射都有

Let's go

[q uote]點射都有[/quote]
即刻炒

最後兩分

睇完30000就轉台睇wb

準備見證歷史

SAME

守乜鬼，都輸架啦

air ball

其實係咪得我睇中間D表演/遊戲?

D BB好撚ON9

我都有睇 they're all winner

搞掂

今日dirk勁到

Dirk好勁啊 感動

今日dirk wb一齊60分

十分鐘23分

好撚感動
最衰今日落雨 如果唔係著DIRK波衫落街場打波

用金雞獨立拎30K 好撚正

希望DAL今場贏埋
就更加正

LAL係我牛私家雞 放心

史上第6個30000分

出年到LBJ

之後應該有排都無人破30000

Melo差6000，毒撚差11000
可能毒撚5-6季後過到

LBJ對落現役最高分已經係VC同Melo

邊個都好 都幾肯定唔係isaiah thomas

點解咁講

30000分方式:
張伯倫: 人地Goaltending
渣巴: 罰球
馬龍: 補籃
MJ: 罰球
高比: Runner
DIRK: Fadeaway

Melo唔得啦

戰績黎講佢過唔到harden lbj kawhi
數據黎講佢過唔到harden同西書
只鬥第4節嘅可以攞嘅

計戰績同個人數據 靚過佢既人都有

雷霆戰績差咁遠 都肯定唔係

PP仲喺到架

基石》kawhi >是撚但

期待緊KAWHI再拎DPOY

但場均大三元 單挑季後賽都有得爭下

數據上可愛可能唔夠其他人
但佢防守好同埋TO少 加埋戰績
有無機

馬刺反cap到湧就harden同kawhi之爭
不過都有啲勉強

難啲
因為成日俾人個印象係體系球員

Okc防守好廢

火箭排第3 基石 29+11+8
你覺得佢三雙又可以嬴到D咩

明明之前都好地地

Dirk

所以基本上harden最大呼聲
而家反而kawhi有得爭下

太勁喇基石

今年直頭單核帶隊

球球都空晒比人任射

Kawhi 如果早啲爆既話應該更大機

wb

應該話個system太arm佢
加其他隊始終都有殘缺
大飛季初傷格芬之後到cp3
灰熊做左水魚入左高富帥
Okc走左個durant

又癲撚左 已經41pts

60+ READY

跟住HBK又可以講KOBE

佢係個啲未到球隊最危都唔會爆個啲
所以數據肯定會輸

Oladipo做乜鳩

okc搞乜，4場都無左防守

一個二個都好撚hea

Okc再輸落去呢
基本wb就冇mvp

往積睇mvp都要東西岸頭3 wb
it下年努力 wb harden 可愛太顛

上唔到第4都冇機會

又出長文J kobe

Hbk kobe撚嘛

季尾爆發加好多分，可能打波20連勝過埋勇士呢

係4連敗既節奏

難啲
馬刺今個月好chur
打完火箭聽日打完back to back打西書
隔多日打湧
之後重有多場湧
月尾有騎

Kawhi真係近呢幾場先球王上身要波打
然後一命救全家

Christon真係好撚廢

Okc追緊分

好心roberson咪撚射3分

其實可以trade走佢 換個穩d既sg/sf仲好

綠屎同lma生性D可愛咪輕鬆D

可以換到d咩

無人要啦

Christon廢到

Wb

上季唔射，今季浪射

Westbrook快撚到

簡單比較下4個人
LBJ 57場 42-15 7次3雙
26+9+8 4.2TO
0.538 FG% 0.398 3P%

Kawhi 57場 45-12
26+3.4+6 2TO
0.488/0.386

WB 63場 35-28 30次3雙
31.7+10+10.6 5.5TO
0.419/0.337

Harden 64場 44-20 15次3雙
29+11+8 5.8TO
0.443/0.360

總之mvp點計都唔會西書啦

Kawhi個數唔差,隊波又識贏,俾佢都好應該
Harden就帶個普通陣打到咁既成績,都勁
西書成績差太遠
我皇養生season波

Dirk係咪第一個非美國人拎30000

戰積就
Lbj東岸第一
Kawhi西岸第二
Harden西岸第三
Wb西岸第7

Kawhi難啲
以前體系球員個印象太重

如果harden 都有30000分既話
我想佢fade ahead

keep到呢幾場咁clutch就有機

四個都無可能

一定係我湖ｄｌｏ

+ 體毛罰球
FOJ就天龍百步

james比人既感覺係佢太理所當然，除非拎聯盟第一，唔係應該再冇機會拎

好似話季尾想續佢

MVP 應該係 基石>可愛>WB>吾皇=IT

我皇都仲係好顛

三萬分了

Westbrook d 隊友

波皮都無得掂

signature move

等睇浪射炒晒輸波

所以出面係咁屌做咩
基本上kawhi可以一爭mvp嘅可能只限一個
馬刺反cap上西岸第一
唔係多數都係基石攞

YES

追到

反杯啦OKC

WB差一分career high

望一望右邊 嗯 oladipo

再望一望左邊 嗯 robertson

好 上籃

佢轉個會， 含金量會低ｄ

high左

Tied

雷霆ｖｓ 拓荒者

比數好近

Done

其實唔難

wb癲撚左

kawhi 我皇都係57場咋
如果你想講場上表現 我皇hea到咁都打到呢個數據
相比下kawhi點都係輸蝕
而且我皇kawhi 隊入面都係有星
即使你話LA而家好垃圾 但係一定算半個allstar
harden WB 成隊都冇人可以叫star
火箭仲要係第3
而WB就同情分>戰績+歷史級數據(如果keep到完季)
點睇而家kawhi都最多只係同我皇有得比較下
點都唔會贏到harden 除非火箭插水

上呀okc

robertson 條撚屌得返防守比較OK

順手上60 ok?

囿

如果OT真係有機

wb career high but lost

OT就70啦

唉屌2球空晒都炒

又上腦

所以只限一個可能 3殺湧 之後登頂
唔係都只會係基石攞

西書 成隊人啲分加埋先岩岩好多佢五分

完啦 爆咁多分最尾炒哂都無用

4連敗節奏

空哂射波都叫上腦

西書

西書朋友隊你話流架

西書可唔可以唔好成日上腦

完了吧 如無意外

又輸一場

而家都好難
勇少左KD 贏都會招人口實
kawhi拎唔係要3殺湧 而係要火箭跌到第4or更低先有機

都未至於嘅
始終湧陣中重有個mvp加幾個all star

1pt game

咁都輸 係咪想playoff打KD

呢下set得咁靚又上唔上腦呀

仲有機會

Oladipo 做到野

你個名

又咁撚緊張呀

盲反：射唔到先傳

火箭要跌太難啦
西岸第三差成4場先跌到落去

3分15.2SEC

有一個foul to give就一早應該要foul啦

估劇本: wb炒三分，HBK瘋狂安慰+插隊友

Noel係小牛好似打得唔錯

完

西書三分

好好J

依家d專家全部講緊佢先帶領體系前進
尋日A.smith班友都話投佢做mvp

尋日head-to-head打爆基石已經轉咗風，如果上到第一真係好大機會

唔好唔記得11年rose臨尾點爆個mvp返嚟

然後用kobe比再讚kobe

4連敗

noel本身就唔錯

啱啱一睇 56分

都係要輸

58鳥

Westbrook今天取得生涯新高58分,可惜還是未能超越Kobe的81分

咁樣?

俾wb刷上60？

之後真係mvp一騎討
對基石 西書 咖哩x2 我皇

58分 輸波

唔係
同kobe一樣帶隊帶到心力交瘁但依舊一直向前
繼承kobe的鋼鐵意志

西河重現曼巴精神 58分惜敗拓荒者

#他讓我想起KOBE
#ROBERSON的三分真是...

睇到頹撚左 dllm

西書背影..........
連隊友伸手都唔理直入更衣室

如果咁都搞得掂就真係非佢莫屬
不過popo似會留力

反觀隻ok4 今季有冇打過一場好波

笑左

西書助攻越黎越忟水

剩返個十幾場要場場10助攻先掂

聽日多數同你留
打帝王9打算
打西書先重點
一個8連勝 一個4連敗
邊個都唔想輸

i mean 場均三雙既話

同意啊 巴打 如果反cap有雙mvp既球隊都拎唔到mvp 個mvp算尻數啦
Wb場均大三元係屈機 但係大O大三元個年都無拎啦
反而場均大三元入唔到all star starter 比較痴線
Mvp真係harden同kawhi爭 kawhi唯一有機係帶隊反cap勇士 同埋keep住個勢去到季尾
Btw 要過到藥檢

藥檢9up啫
個個都要做 係個timing笑左

Westbrook無理到隊友直沖更衣室
如果durant係到就贏左

呢4場真係睇到嘔血

仲提隻25仔

我估都會出full team，最多垃圾時間抖
爭緊第一唔會輪休咁高風險

尋日有人話藥檢通常訓練後做 邊有人一打完比賽就藥檢 kawhi仲要去柯埋督尿先去記者會

就算係上季CURRY企響隔離佢都係自己射架啦

KD出來幫Westbrook屌尻古班未

都係舊年既事
而家咩都變哂

講真訓練後做有啲唔make sense
雖然銀仔想做kawhi都唔係冇可能

唔會輪休 呢d可以hea打練兵既時機 最多咪比佢上去10零20分鐘落番黎 20分鐘換個贏場 抵啦

但怕傷啫
呢排workload過大

Jared Dudley 講既 一向都係訓練之後抽檢

真係 痴線 場場一命救全家
LA氣勢番黎 把握度未見

做返好d防守都無咁嬲

睇番上面D人講占士D數據 佢可能MVP都唔定

數據同戰績都好 最平均

難 一黎拎左4次 評審會審美疲勞
二黎 佢身邊太多好隊友
雖然佢一落場騎士係廢隊 但我都係覺得佢今年呼聲真係唔高

Wb戰績太差 mvp從來未出現過係頭三以下既球隊

Kawhi同harden爭 harden表現太震憾 上年提早放假 今年殺入前三 但對戰馬刺三敗一勝

Kawhi三殺箭 但係馬刺體系太好 無kawhi都可以贏波 可能評審會覺得佢仲係受體系保護 要拎mvp就係反cap勇

SUNS又反杯

STARTERS REB AST STL BLK PTS
D. Sabonis 4 0 0 0 8
A. Roberson 6 0 0 0 9
S. Adams 3 0 0 0 4
R. Westbrook 3 9 3 1 58
V. OladipoSG 5 0 0 0 16

助攻,偷波,封阻全部食蛋, wb班隊友真係豬都不如

講真 Westbrook自己都有問題喇 我淨係睇第4節臨尾 基本上都球球自己黎 又唔比隊友試下（雖則可能真係廢）

起碼你猜下個波等有多啲位射先都得掛 球球都pull up

我係佢隊友我會仲灰過佢

利申：okc jj

做佢都無人信啦

你話丫

助攻都可以拎嚟屌隊友?

Keep住而家狀態打多四季就得

你可以話wb獨既
不過wb出左三十幾分鐘, 其他d時間班隊友做緊乜

唉 Okc ..公牛個trade咁靚 反正搞到成隊okc沉哂 4連敗 4場對既對手唔太強 但都可以打到咁 星期五打刺睇黎都比人炒居多

可能遇強愈強 打廢隊就愈廢
Nba利物浦
利申9up

錯post

好想食

3多？

個樣好正

好吸引

harden數據戰績都贏lbj (現階段)

之後都好好睇
Mvp一騎討

歐洲佬

GOAT

歐洲佬又拎全場最高分

點解3隻手指代表dirk

諗起啦

次次望到只記得佢擘大個口

睇咗5年okc頂唔順跟咗kd轉隊，少啲定力都嘔血

屌你老母

okc trade堆shooter返嚟係唔係玩死自己防守?

HBK飛機文出左
西書x球皇

球皇：俾我抖下得唔得呀

雖然命中率不錯，球隊的確也靠他衝鋒陷陣一度將比賽追平，可是Westbrook這樣的模式帶隊，一點都不是好事情，要知道，他身邊的隊友可不像Kobe當年那樣，雖然都還稚嫩，可是都有潛力，不管狀態如何，也還是要給他們機會成長。

即係kobe D隊友廢老所以佢獨食係理所當然

睇HBK 既文真係賞心樂事
Btw fb 呢d專頁post文有冇憑like數收錢

純右邊廣告掛，咁呢層好過ALT好多

籃球鞋﹑樂視呢d囉

有冇巴打覺得牛仔班後生仔潛力高過猢好多

Noel

Yogi同Noel
未來重點

Yogi幾歲

岩岩睇返NBA ALL TIME SCORING LIST, 司機岩岩30,000分

但原來LBJ都已經28,XXX, 司機38歲, 占士先32歲

23

有冇機做最後生三萬分先生

KD實過既
Keep住25分打多6季達陣

再之後可能要waggins?

除非突發（縮賽季，其他 ），點都係佢

KD危啦
假設今季SEASON再唔出，同齡差LBJ 6X場 20XX分，平均0.5左右
除非之後刷到季季30分，仲要健康過LBJ，打足70場以上

Soory
想講實過三萬分

你咪慢慢睇佢鳩咁嚟，欣賞下佢啲熱血囉，反正我就係頂唔撚順佢啲打法，咁鍾意吹佢冇咗kd帶隊仲勁嘅，宜家連季後賽都入唔到

幾年前覺得MELO一定得，點知要打垃圾三角
你地覺得WB有冇機，我覺得佢響OKC打到38歲有機摸底

鳩沖去到38歲頂唔頂到

預言家
邊到冠軍?

38=場均廿分
當佢呢幾年26-28分，32-34歲攞20，34-38攞16都得
(My GM mode )
但係怕佢無冠灰到三十頭到退

老實講 暫時排名我覺得係基石>占士>KAWHI
KAWHI進步係有係度 但係終於佢對球隊既影響力唔及兩占
數據上基石比占士好 同埋係大家預期唔到
但係如果火箭騎士戰績會拉開4-5場就唔同講法

佢一路留係okc分分鐘破渣巴紀錄
佢班傻鳩隊友
當年個個話占士老左收皮
到宜家32歲都係第一人

基石>WB>>>>>>>>>>all
今年基石真係勁到爆 組織同進攻完全發揮
james年年都係入到頭5大熱 但其實年年都知無佢份拎

始終james仲係最全能
前鋒位置 PG視置

個人認為上場火對刺嘅印象分影響會好大
一係俾KAWHI，一係夏登被𠝹票而輸(4:3:3)

今時今日仲有人認為kawai係體系球員

馬刺同勇士嘅人打到教練退休前都係SYSTEM PLAYER

佢唔係
但印象分輸哂
尤其是佢「被休息」時馬刺都 keep 到高勝率

季後賽見真章

我估可愛拿ＭＶＰ

面對現實啦，吹奏緊黑八嗰隊近排輸咗幾多場呀，連登仔真係用屎眼睇波，吹親都相反

MVP應該係HARDEN啦, 上年俾手感仔, 今年HARDEN仲要打得好左, 球隊戰績又唔錯 大條道理俾評審頒MVP俾佢

即係ＭＡＧＩＣ ＪＯＨＮＳＯＮ咁

全能前鋒，或高佬控球後衛

連登風向轉得好快
KD收皮就吹奏猗簽人
Bogut傷就吹奏哈登
箭輸左就吹奏可愛
大大力吹奏可愛啦
可愛一定拎到MVP
馬刺愈俾人吹奏就愈廢架啦

可愛呢個名真係好撚嘔心
男人老狗可乜撚野愛

高佬控球後衛或者識key波組織真係好屈機

唔可愛咩

其以前有唔少
不過好多都受傷收皮
Penny, G.Hill , ak47....

早幾年係260磅既magic Johnson

體能癲到癡線

都要有巨星既天份架，ODOM夠啱條件啦

身體質素已經係天份既一種

如果penny 有健康既身體

佢本來有...
我個名都係...

垃圾魔術獸醫

Grant hill真係一個遺憾

係咪第一個hater

魔術獸醫毀左你 仲有多個1號

邊個有表現就會多人追捧嫁啦
近排幾場咁clutch都唔吹得 等幾時

魔術個班獸醫醫死過幾多人

吾皇個種打法真係身體同智慧既結合 有排玩 WB咁玩法頂到幾耐姐 仲有傷過膝頭
比盡佢30歲之後爆發下降 佢想引人地double佢都難

無話佢廢 能力值得肯定
純粹針對個名好嘔心

以前nba單核帶隊撕殺 有個種英雄感覺 獨食都無問題 依家nba變左合理籃球 數據籃球 WB呢種打法性格放係十幾年前會好吃香 依家真係 生不逢時

馬刺最打得其實係pop

等睇今年再係騎對勇

今年稱得上係單核帶隊果隊叫火箭
OKC果隻叫做鳩打 有KD無KD都係

唔好咁快討論30000分
kd wb melo都起碼仲差緊幾千分 甚至成萬分
突然有個大傷跌watt就冇 好邪唔好燈其他人
kobe都差少少破playoff得分record 之後一傷……

11年嘅今日馬刺領先公牛7場，最後公牛聯盟第一

火箭 頂住

最後十幾場馬刺輸到倒水咁
公牛係咁連鸁
Rose

要唔傷又要得分多真係唔易
我皇最勁就係唔識傷

penny同Grant Hill根本就係管理層既錯
邊關獸醫事

Penny係o'neal走個季已經keep住傷

班獸醫check唔到之外仲要場場博盡

我皇全盛已經識去玩瑜伽
柔軟度大增

打celtics嗰場睇住佢拗柴，痛兩痛就無事繼續打

penny係第一次傷未休息夠就俾球隊迫住復出wo (好似係)

個陣就o'neal未走打緊playoff (好似係）

Playoff 扎住打都講得通，之後個季成季都扎住打無斷尾

penny被話詐傷逼佢打
hill就腳傷診做小事，加埋管理層封鎖消息唔俾佢唞
我記憶中係咁

魔術出品全部大傷，好彩oneal走得快

當年啲人都未明白受傷係可大可小
普遍個風氣係扎住打即係打得啦
巴克利都話當年係場場打止痛針先落場 (好似係)

以宜家嘅角度嚟睇都幾痴線

屌你果場真係好撚神 隔住個mon都feel到痛 以為佢最起碼果場係咁先 點知跳兩跳咩事都冇

就算唔得
你去幫含就搞掂

最後整件炸彈猴連埋啲衰氣一齊trade俾湖人，而家好清新

T-mac魔術playoff條腰都伸唔直都照打
去到火箭打針傷住膊頭都要打
唉 真係好想睇佢無傷個陣既prime有幾勁

真係 ？

1.我都覺得西書好撚鳩，唔鍾意佢打法
2.邊個吹奏過okc無kd仲勁？
3.入唔到playoffs?連輸4場金塊都仲差緊5.5勝場

究竟用屎眼睇波既係你定人地

真翁金鏵話過tmac抽起成個身黎射波呢個姿勢係好傷腰
所以tmac本身都好難健康得去邊

睇個勢魔術有排衰wo

但就係型在嗰下

佢老表俾保雲攝完腳都仲打到今時今日有貨交, 真係唔簡單

單核都唔撚係咁打啦，第四節由佢上場到完場每一round都係佢拎波單打咁滯，講緊係7~8分鐘都係佢打曬

佢未入nba前條腰就有問題

得罪講句
成隊一個基石型球員都無
未來 得Gordon 同Payton 似d樣

成nba前景可能得網隊差過魔術

佢老表比保雲攝唔止一次 以前睇覺得carter好像隻熊

今年魔術都係鳩屎到爆喎,
開季唔知邊度黎既自信亂簽Ibaka Jeff Green, Biyombo,
加埋本身已經有Vxxxxx同Aaron,Hezonja搞死內線rotation
交易期完前先放到Ibaka<>T Ross
今季繼續尾2但拖把頭,T.Ross定Aaron Gordan係咪做核心又唔清唔楚
邊到清新

呢兩個都係麻麻 下年拎黎同人換選秀啦 唔上唔落咁 到依家我都唔知邊個係魔術核心

砍掉重練啦屌
係弊在砍得嚟又冇方向

魔術同籃網同一個水平，以佢嘅draft眼光真係有排都返唔到身

T-Mac同果兩位唔同
佢背脊天生有問題
每打一多場都賺左

Pull up shoot係傷腰，但係佢未試過腰傷養戰，可能又係天份

aaron gordon完全無核心feel

好似話draft個陣隱瞞傷勢

上年draft果個hezonja冇料到

上天要比佢籃球既天賦 又唔比佢有建康既身體 高中突然爆出係訓練營打爆當時最強高中生Odom

可能就快番歐洲

老老實實
draft人都唔算太大問題，最多當運氣唔好博唔中
出人都鳩下鳩下先
有無人數過佢轉過幾多次正選？
成班高順位新人唔出得耐
dj , meeks一堆即食一兩年就走既role player就打到長一長咁
你以後年年自由市場簽15個人打完一季咪算囉

mislead左

我係想講傷病呢方面好似正常返

不過戰績就有排沉

開頭話想佢做BG
但打打下VOGEL又話想佢做NEXT PG
成季又要比IBAKA同Hezonja分薄練兵時間
真係唔知做乜鳩

人地網隊執緊以前D屎
都叫有D方向(比LOPEZ刷數據等放,
自己練下兵都有Kilpatrick,Whitehead依D新仔角色球員)

當個gm開始panic既時候就應該要炒了

網隊有Lin

AG唔係嗰回事啦
防守都OK, 進攻冇乜天份

打三號位玩撚死佢

成隊最似樣得乞衣頭，但係pg世代佢連top20都唔知有無

留喺MAGIC一定冇

2K入面潛力好大
每季都DOUBLE DOUBLE到40歲

仲有levert 同埋十日約簽返黎既acy都唔錯

最失敗就係cut左yogi

HJR防守好勁wor
上年佢未大傷睇過幾次

其實季中trade已經覺得好左
同龍單補左飛
有豬 有ross
Ibaka走左唔使同biyombo撞
Jeff green應該會唔要
Payton fournier ag biyombo vxxxxxx
下季都9成9要1號位多
Btw 除左自己柒之外
咩直都幾黑仔
Top prospect既pick得oladipo
佢每年想要既位都無乜好岩可以pick

我成日都聽人講kd遲早破晒lbj d最年輕得分

但明明係LBJ 26歲既總得分=KD 28歲既總得分

暫時1000-28000最年輕仲係LbJ

睇唔到kd 有破到任何一次既機會

自膠 無睇到你下面話過3萬分而唔係講緊破紀錄

冇乜可能破啦 當年LBJ高中入喎

我下面想講三萬分

我都睇錯上面講最後生

話就話高中，其實LBJ同讀一年大學嗰堆同年
未來有痴線佬嘅話破到啲都唔出奇嘅

成日有人提應該都要數返佢MVP果季，因為個個信佢KEEP到幾季場均30分
佢之後一收咧個機會已經無左一半
跟住回歸俾RB上位做偽大佬，上唔到30
而家過檔仲要做埋內線防守，場均得分創20歲後新低+無左四份一季打
無乜希望了
身體真係好緊要

LBJ健健康康真係有機會挑戰渣巴，衰極都過到球王

Lonzo Ball如果有佢老豆吹嘅八成應該得

佢依個射姿係nba係唔會有機會入中矩離。

講爆炸力佢又唔係勁，做唔到wb，rose個種爆爆王

基本上勁極都係6'6既curry

加埋中距同三分仲keep得住嘅話

LBJ 如果肯打到38歲
有機會破 Jabbar 紀錄

冇防守版馬利安

兩屆mvp俾你講到role player咁

得罪講句，curry我覺得係體系打起佢，依家打起左無得講，佢係超級球星

但係L.ball有無咁既機遇同體系去比佢打起係未知之數

你話勁到foj，kat，ad咁依堆基本上唔係傷你搵mike brown去教都會打得起。
l.ball我唔覺得佢係依類球員

又有咁橋

渣巴真係痴線佬啦 好想睇lbj生涯完左到底係咩定位

唔睇好 佢練到curry既handle去create space先算啦

HBK用Dirk來吹奏Kobe

點解可以講講下Dirk又拉去講Kobe有幾準有幾偉大

一日唔提球皇一日口都臭呀

西書又提
Kawhi又提
基石又提

幾年前頂唔順unlike左

Gasol完全不在狀態
唔提下鐵王0剷籃等運到?唔提外線防守?

Dirk目前總計30005分，生涯投籃命中率47.3%相當夠水準，未來保持健康再戰一年，是有機會挑戰第五名的Wilt Chamberlain的31419分。
至於Kobe生涯總得分為33643分，生涯投籃命中率為44.7%，就以後衛來講這是很棒的投籃命中率，尤其還在出手這麼多之下，如果生涯晚年沒有因傷潦倒，Kobe的投籃命中率是非常高水準的頂級得分後衛表現。
因此說Kobe生涯打鐵的人，真的可以好好閉上嘴巴！

痴撚線架

因為球皇好偉大

咁真係打鐵數第一呀嘛，小氣到
佢唔打埋呢段我會幾欣賞，但係搞到觸發笑點

原來viutv黎緊會直播nba

間唔中笑下都好呀

curry靠體系 笑死咩
勇士成個體系靠curry 3分 切入 ball handle建立

有冇詳情

今年季候賽有冇

詳情

頭先隔離post見到

有無網睇到 MJ 有幾多場
40+
50+

想睇小寶有無機會追到?

係咪唔夠simmons 靚仔你就唔吹奏？

係真既話真係要吹奏下viu喎

好想幫Simmons含
btw ， simmons依種球員如果唔係傷都一定成才

香港播nba無驊哥已經差好遠

當年人人都笑佢，到今時今日我地先知驊哥係好野黎。
要氣氛有氣氛，要金句有金句，而且仲好多時有戰術分析，真心覺得佢講波好正

話時話 以前睇tvb體育新聞好似都會講下nba比分 而家好似提都冇提過咁既

老鼠出去找數未

點會冇啊 呢排佢仲要病病地 成日走音

細curry last 5 game
22分 2分57% 3 分52% FT92%

馬刺果個

話說潮人上個summer簽既6000萬/4年俄佬同 7200萬/4年既deng 依家拎黎擺

Kawhi都係攞緊1800一年

簽四年兩年老野真係on99 狗埋三千幾萬一年

騎士計劃裁掉Bogut

兄弟

兄弟籃球 好波

留名睇菜打湧

Lin出返黎之後爛網好似有起色喎

下季再黎過

姐係再傷

以前覺得佢算唔錯
反而舊登瘋狂吹奏既徐嘉諾同now個兩個我就唔多識欣賞

馬刺今場輪休

一有網隊就有JLin巴嘅出現

呢啲咪質素囉

現眼報

邊個比醫藥費

忠實fans

徐生glory hunter黎

除家落緊係廢啦
但peter Cheung good wor

翁金驊真係好咩
集集都係講果D野

其實
係香港打波既後生都知翁生教波係點
都知佢係一個咩人

裁左係咪俾返個位出黎, 但係人工要照出

簽左就要出
好似湧個case

應該唔係保障合約黎

peter > 牙勤 = 驊哥 >>>>> cable豪 >>>>> 屎 >>>>>>>>>>除家落

佢教波惡唔代表咩喎 事實佢真係年年入到精英賽4強 有時仲入下決賽
港島區連霸左好幾年

而且佢真係咁惡 個班女慶祝生日 佢地仲有講有笑
人地私底下FD唔通又同你講咩

咩人姐
咪屌到你老母都要仆街死既人囉
但跟佢教係學到野

佢戰術講得好 係衰無做功課 成日唔識D球員

不過佢真係經常估中NBA D教練換人同戰術

佢一講完無幾耐 NBA個邊即刻同佢一樣諗法

華哥講d 戰術好多都真係講中

最記得有場love 係木狼絕殺lac 個last play
跟足佢講法run

佢個樣完全唔似咁醒同咁好口才

大把教練惡啦
梗係唔係話佢惡=衰啦
不過太詳細唔講費事自爆
唔岩聽/覺得我造謠唔使理我

是但啦我哋睇波啫

一無左kwahi

Set 2 個pick 比Love胡盧頂射三分

點知一開波真係咁set 個play
睇到呆左

前幾場有佢都好似係咁
最後靠佢cup到

體系球員

佢唔再休就傷架啦
冇左lma同kawhi係咁

唔好再廢啲

呢d咪質素囉

願聞其詳

睇佢嘅心理質素

因為我唔鍾意球皇所以對於佢講波有偏見

教咁多年波 你估流架

係囉 廢青唔捱得

傾屎

pop 休乜啫

佢到依家仲有咁多學校搵佢教就知嚴重得去邊啦
咪爆粗屌下D學生
出場前一人煎一巴

左手敦食T

最慘佢明明係JAZZ同SLOAN FANS, 被人屈佢係猢

之前打生打死，輪休輸俾kings就嘥晒

kwahi 甘後生休乜春姐

唔係猢又場撚場幫kobe打飛機

講熱火個陣都成日j foj啦

欣賞kobe既鬥心
呢d咪球王囉

講到咁多內幕
好想知

打生打死連勝仲輪休，pop 而家忽上腦

一早話左啦
條友穩陣底

波波都唔care什麼紀錄 連勝啦
健康最緊要 b2b休息都比人屌
叫KL2去跟肥tom就岩晒

自膠講錯 唔係b2b

唔西岸第一點打勇士

chur咗可愛咁多場
抖返場姐

又唔想爭第一啦

我皇都唔care第一啦
照贏

依家無KD係最好機會

東岸點同

上2場咁chur法
休息一場真係咁大問題咩
我當今場照出
下場b2b打okc 雖然okc而家廢左d
贏左今場 但下場唔好彩輸左
根本一樣係冇意義
你要知近幾場馬刺都係尾段靠kawhi carry先贏到
你估真係無限體力咩

東岸我皇睇住黎食

休完好多時都奶野，除左d老人家

不過呢個陣俾傾屎屌打成咁,真係過份左D

休gasol, tp, kwahi 好過

傷左仲煩

可愛好似好少傷

公牛輸波 公鹿熱火仲有機會

試過食三文治肚痛

如果熱火入到公牛冇得入
又俾萊利條撚樣贏到架啦

咪又係俾騎diu 打

popo識留力咪少傷囉
不過買飛入場睇果D真係好撚慘

起碼都叫做吸收下季後賽經驗

我意思係變左熱火唔要wade呢個決定唔係錯

點估到熱火無Wade竟然激發到隊波

其實以前d 當打球星邊有玩輪休呢回事嫁 我覺得全盛期場場打三十幾分鍾都好合理姐，點解呢家會變到輪休先係正常

廢老wade

據NBA官方報導指，木狼今天已經與搖擺人「吹氣哥」Lance Stephenson簽下第二份10天短期合同。

波波唔同一般教練

馬刺本身都玩過輪休
要屌 一定係屌左馬刺先

但kwahi red hot wo 而家

波波唔比出全力

波波串得起

Wade依家仲有貨賣

波波敢同聯盟作對

串得起唔會呢10年先得2個冠軍la

爛網